**Snake 2.0**  
---  
**Version 0.1**  
* faire un snake originale. 
* faire des murs en mode pacman genre si tu sorts par la droite tu reviens par la gauche.   
* ajouter quelques options cool.  
**Version 0.2**
* ajouter des effets sonores.   
* ajouter des obstacles.   
* permettre a l'utilisateur d'ajuster le niveau de dificulté  
